[不安好心]掃把頭話許智峯面對罪行好輕 咁樣離開香港係不智

呢兩班人係一伙, 我已經踢爆過97後間中就有囚犯遭殺害, 香港警魔故意放水唔拉

於是黑懲殺警暴受害人越南裔露宿者黎民十去回報恩主

---------------------------------------------
香港黨委法官簽搜查令攪荃灣警局輪姦案受害人
呢單其實同郁許智峯好似

就係通過無恥法院告輕罪
真實目的係先扣留再偽裝成自殺

走啱咗

許智峯唔走的話係100%會係監獄死亡

因為警畜打黎民十單野spin唔到,黑懲狗就直接殺黎民十
許智峯n次攪私人檢控郁警魔,大家諗落係納粹獄頭胡英明手中會點

懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯

掃把頭講到許智峯唔走會無事
呢條友撈過入境事務處處長,保安局長
歷任做得呢堆位都係中共地下黨員

我懷疑政府內部係知要殺許智峯

諗下記者查冊點比港共屈
許智峯會死係獄中係合理推論

特別係掃把頭呢條賤婦拍心口話無事